s10+ 128GB只賣$5498 三叔旗艦機只係apple入門機XR嘅價錢

而家嚟CMHK即可以轉台優惠價$5,498*預訂到 Samsung Galaxy S10+ (128GB)，仲送你立架式保護背蓋(價值$268)**！

但係支那台

屌 其他台都有s10賣啦
好人好姐 用咩支那台

屌米$3500就買到一樣既spec啦
洗撚買泡菜狗食水咁深既垃圾機咩

點一樣spec法我想睇下

如果你咁樣Post完都覺得一樣spec
我都唔知叫你去驗眼定驗腦好